【守望相助】佐敦恆豐「Fresh Up」對面店主提供一小樽消毒水替其消毒

本港今日新增兩宗新型肺炎確診個案，其中一名 64 歲女病人，是佐敦恆豐中心一間服裝店「Fresh Up」的店主，發病後仍然有開店 4 日。在 Fresh up 對面鋪頭的店員張小姐指，最後一次見女病者是年三十晚，當時她看起來氣息正常，並無異樣；張小姐又指家人知道武漢肺炎患者的店舖，與她工作的店非常接近很擔心，而由於現時消毒用品供應緊張，僱主只能夠提供一小樽消毒水給她消毒店舖。

個c9幾

呢啲身形隨時上E

痴撚線肺炎上眼

點解屌巴出女人Post